[
    {
        "randomId": 168
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    }
]